波台終於比我地籃球迷統治

足波只有飛機盃睇

蓋sir 又25

正名︰體育台
not 波台
幾時到田徑可以統治返？

奧運

we will be back

女子世界盃
好快統治返

奧運主要都係睇女
睇肉台咁